有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水（146）

唔小心一百四十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

屌 琴晚抱巴都建議壽司

手機開post sor9
屌食乜鳩鳳梨酥

大波妹喺度？
個髒髒包冇流心
純粹好多朱古力粉嘅麵包

Why not

詩詩

有冇真係食到好髒髒

天氣熱 壽司好eat

爭鮮no.1

食兩碟飽 不了

Pepper lunch

黏黏 好熱 多飲水

真 朝早都不活動了

不了 坐成程都未揀到一碟

大快活雞胸紅米 child登的豆腐火腩

垃圾打手

on9 jai sin eat

Yes

如果出故仔 要支持

冇
可能食咗cheap cheap

When

初步有個概念 有冇興趣合作？

典合作

Diu
恰左恰 起身想去街
完全溫唔到書
好攰⋯⋯

我地可能一人寫一個短篇故事

幾時考

叫埋廢紙同鐘狗佢地一齊玩

7 9 11

快溫

佢地唔玩 我同其他人一齊寫

邊啲人

唔開名 真係寫先算

唔呀 好攰

唔溫就會gg

通左幾晚頂
宜家終於有得瞓
但瞓唔到

Sad 食啲野

final no fear la

留名等睇故

我想去街

咁既咩

is! ching 都enter university wfc final

What are you talking about lol

Hand hand 真係要 ？
鳳梨酥真係狗也不吃

影台妹俾你

有冇鵪𪂹蛋

台妹就不了

鐵蛋

唔係
有隻鵪𪂹皮蛋

人在台南
懶得搵

雖然揸車

叫外送茶

唔會叫雞

叫綠茶

屌！

今日唔記得帶飯盒！

抱ching

佢兩個傳染左比我

琴日key 今日lunchbox lm聽日

邊兩個

抱同元凶

Mola mola 病喇

冇胃口

橙

食甜野

不了，郁都懶

我打你蘿友你個衰仔仲唔起身

仲係未諗到食乜

終於肯食晚飯
Btw蛋包飯

Weak

因為今日未食嘢

勁

似你

Im strong

笑而不語

又恰新人

Rubbish

So dog

老屎忽扮新人知唔知醜

部隊鍋/fairwood g ball red rice

打手死全家

打what=_=

部隊鍋打手

好凍

食部隊鍋一流

呀呀

不了

嘩嗚

去邊玩來

去買野呀 果條電話同步線

後日final 未過溫書 仆直啦

買左

快啦

買左 $169好貴

Btw 上次同佢行過部隊鍋果度 唔知執左定搬左

原本有5日溫 搣下一日搣下又一日
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

CLS買貴左啦肯定

啊你條鐵 你再啊就再少一秒

前兩日比女朋友飛左 下定決愉要追返佢

決心

我係屋企附近買 唔想特登出去嘛

普通HDMI都唔洗100啦 實買貴左

你地不要再說了

起連登 每啊一下 時間就少一秒
by手巴

再講我就真喊

Go

咪撚嘈

星期二果科未掂過

想知咩來

唔好去錯沖涼地方

靜

與其日日攞兩登質素比較，不如諗下點整頓連登質素好過

大家點睇

想念牙joe

回家囉

唔記得左個密碼了

渣

Go watch film la

呢度有無波友

正到

Sad了

返黎同你食 銅鑼灣有幾間食蟹 想試

我依家想食

英國無辦法啦 食物地獄

我都唔食得海鮮

交咗份垃圾

底你4

靜到圖書館咁

你勁

？

得你要？

尋日半隻腳踏左去鬼門關
好彩臨尾收番隻腳
唔係抱憾終生

做咩了

我同你換

借左舊錢俾親友 本應尋日還
但佢一直冇出現 搵又搵唔到佢 以為佢走數
谷撚氣搞到想跳 好彩冇做到

跳左真係面對唔到屋企人

搵得返既

借錢比人借到自己跳樓
記住正確做法有兩種
1. 一開始預左收唔返 照借係因為你真係好想幫佢唔介意
2. 幫佢被跳樓

Agger

無事既 grad 到既

7位數字呀 果下真係諗埋一二邊就跳左

好彩意志堅定 幾個臭錢 三年儲三年再搵番

不過今日都搵到解決辦法 鬆晒

跟你搵食ok

不爽

同屋企人講啦親友就

7位 點解都肯借

食了半隻蟹 仲有半隻蟹加成堆蝦做宵夜

真信了

Fat fat

Is real

去少個旅行咪有 你班廢青成日去旅行所以先儲唔到錢

悶

想去玩

唔知玩乜好

去澳門玩

就

跳

講咗好耐仲未去

未諗

聽日去囉

Ptgf

就聽日啦

關係

唔想睇住佢死 唔幫唔得

一言難盡

不過下次幫人都要留番個底 今劑我都覺幫得太盡 痴晒線

星期六 不了

女人=雞

病完先

咁禮拜一囉

聽日會病好

我潔身自愛

惱羞成怒？

到時再算

真 幫人咪幫到自己都要人幫

你又知

喜歡上了有老公的朋友

你連雞都未食過

計好曬

冰鮮雞ok?

點計 教me

你又知係喜歡了 一時衝動咪ff咁多好

垃圾

睇小冰鮮雞？

真 我得煲湯先用冰鮮雞

冰鮮雞都唔差啊

不了 獨門秘術

價使當初可以為了你

巴打你都幾有錢個喎

你都有啦

100萬借俾人我唔會喎🤔
成年先搵得返喎

做咩又喊又笑

佢傻的

收looo

小圈子

我就係比人杯個個

你地杯我 超多人唔識

啲女俾你溝曬🤷🏼‍♀️

真啊

曲線笑我

直線膜拜u

牙肉好痛

到你了

回+未

食好野嘅代價

食咩嚟

韓燒 邊爐 辣野
食果陣好開心 食完就

難怪啦

想食辣

食到流汗流馬尿好爽

依家要砌埋篇文

食幾辣先會流馬尿

ga yau

我求左佢3日3夜 喊足3日3夜
原來最後都係比個假希望我
最後都係分手
好痛 好辛苦

ummm...我好廢
以譚黎計 大約中辣就g

我好少越級挑戰
同埋唔同辣唔同接受程度

Tgt

......幾號呀而家

你喜

拍拖拍到要求咁就無謂啦
點解要搞到自己咁廉價
巴打頂住啊 苦沖開了便淡

笑我自己

我以前清湯王黎 依家被進步咗

病完再上嚟約

譚仔個麻辣唔好食
多數食酸辣

酸辣我呢排都食多咗 始終冇咁辣
唔想玩9自己個菊花

-.-

時間黎到凌晨12點42分

Then

巧靜

有冇人有啲方法可以分下心

食緊宵夜

上連登

睇我啲食物圖

大家好 長文 真事 慎睇
我系女仔 我系一個好容易中意人既女仔 只要邊個對我好 我就會全心全意對佢好⋯⋯
系中四 我識左我ex 後來因為佢媽寶而分開 因為佢 身體引發家族遺傳 需要長期食藥
系佢身上感受到被人抱 被愛既感覺 突然失去總會唔習慣 我慢慢試做ptgf 希望滿足人亦滿足自己 然而 一兩次後 我明白我做唔到 同時 我亦發現到我系性上另一層面 不被世俗接受既一面 系ig轆下轆下 我見到我喜愛既公仔 與對方傾談下 開始我呢個旅程⋯⋯
A先生系第一個人 系佢帶我入去探索 帶我接觸唔同人 佢對我好好 所以我都曾經中意過佢 無奈佢後尾中意左B小姐 亦因爲與呢位小姐犯事 而入獄 我亦斷了與佢的聯繫 出獄後 佢亦有主動搵我 無奈我亦搵到C先生 故而同佢正式斷絕關係

C先生系我與A先生見面後唔夠一星期 都系系ig識 時間大概系某年農歷新年 我地去維記飲奶 初時對維記唔熟 總覺得會拐走我 第一印象好似我堂哥 半日後我地分道揚鑣 因為嗰時有A先生 相較之下 長闊高 A先生令我冇咁難受 所以同C先生一段時間後 我提出分開 對方亦坦然接受⋯⋯
系A先生犯事後 C先生突然搵番我 同佢再次傾談下 我答應從屬於佢 亦表明系A先生出尼之際 我有權決定自己去向⋯⋯⋯
短短幾個月相處中 C先生非常照顧我 錫我 我不可自拔地愛上佢 佢俾到我從小就缺少既安全感 所以系佢同A先生選擇上 我果斷地選擇佢 我好中意同佢一齊既時光 但我明白 我始終唔系佢良人 佢有一個拍左8年既女朋友 亦會系今年拉埋天窗 我明白系我唔好 但因為我同佢從屬關係 我亦可以留系佢身邊 我真系好中意佢 好想同佢一齊 但我做唔到好似小三咁 去拆散佢地 我明白我行為同小三差唔多 只不過我冇踏出嗰一步去拆散佢地

我系一個好癡身既女仔 我好缺乏安全感 所以一直都好想再出pool 搵一個男仔可以陪伴我 見住身邊好多朋友好似換畫咁 我都好羨慕 好想佢地賞賜一個俾我 無奈我身邊一直冇人出現⋯⋯

心事大概系咁 亦都系藏系最深既心事 困擾我一段時間 因為以上心事再加上種種原因 我漸漸有自殺既念頭 睇緊呀公既精神科⋯⋯

晚餐食完蟹 陣間宵夜食蝦

你大我呀

成個腦都係佢
屌

有咩慘過就住就住食
左邊牙肉痛

你似係因為身邊嘅人拍拖而想拍

精神病人呢個po唔少
除左聽你心事之外 都要叫返你戴眼識人

有問題

廢

好辛苦
成日好驚佢走
好冇安全感

準備定身後事

頭痛但唔想瞓

唔好嚇我 會發癲

止痛藥

同ex分手後一直都想

我似嚇你咩

佢唔食成藥的

我明白急求之下 實會遇到狗公呃蝦條

留返俾你

斬咗個頭咪唔痛

抄我 死抄狗

隻抽

可以試下係呢個po搵狗公

快 round one
Fight
KO
hand ching win!

Hi

召喚蕃茄妹

水水晚餐食左咩黎

呢度好多中上男神

買乜

感冒仲要係周身骨痛 要斬全身

中上神條鐵咩

聽晚deadline

咁講嘢嘅你

唔駛 痛係腦既幻覺黎 斬頭就得

On9

我係

係神就係神啦 中咩上

有講錯

呢層我唔知

食到午餐咋 西多半份 細嘅牛麵 奶油脆豬半個 紅豆冰

依家知？

好快

唔知喎 我唔係囉

肥

我食了避風塘蟹

唔敢評論

係喎 自膠

唔想知

大家係時間訓覺

逼

太早啦點訓

加速 寫完迚仲要溫final

真系有？

唔帶我？

真 瞓先

受cow嗎

其實有啲攰
唔理我錯定佢錯
點解下下都要將所有問題射曬落我到
只要我做錯小小野
你就大條道理話我激嬲你 所以你去搵第個氹
有時係你自己人間蒸發 甩我底
我問多兩問你就咁樣
氹下我真係唔得
有冇諗過每個人都有脾氣
其實有冇諗過你咁樣再激嬲我為咩
我更加會收唔到口

邊個瞓教 邊個就係鬼

我星期三就已經話食了 亦都有係po問邊個同我食

可以介紹嗎？

狗公無所不在

假的 得狗絲

留tg大把

抽埋你
你話男人間嘅對決on9

肥4

你地要loop幾多次

我tg:tgtgtgfuck

自介得唔得

打了12個鍾機

試下犧牲多啲

我話佢on9

你唔中意我肥？

洗手果個幾錢

拍片木

唔中意

我都要搵下工返先⋯

我都岩岩食完

Sad
下次同炒粉eat辣叫埋u

好眼訓啊

廢老不了

食乜黎

受呀

一齊？

我都唔知
真係睇到佢完全冇心改

洗手都$80？

is real

獨立啲啦

唔驚fatfat爆瘡?

sor lor 依家睇下c++

今日打仗？ 咁早就眼訓

chacha

有咩着數 會唔會感動到你

唔想了
有啲厭倦咁樣啦

想死

我都唔想summer做廢老
有冇pt介紹

bully

點解

ok 俾tg我

你自介？ 歡迎

過黎一齊hea

一係忍一係散㗎啦 佢唔改嘅話

點cow到你

哦

俾埋我

點埋你名不了

tg:fatfatboyboyfuck

有就返咗了 但沒

我睇了一個計box volume 的code 唔太明

apeach都出野 勁q

我又要

唔要你

廢老你都要？

你想？

咁你又加

tg: hongkongelderlyhome

你想搵新定keep舊

我撐牛奶妹

tg:handbro

犯賤緊
唔捨得佢
加埋我為佢放棄咗太多野
依家咩都冇咁濟

因為加左

有冇自己compile過

識野

沉左船 係咁嫁啦

我啱啱仲諗緊如果我出真tg會唔會有人搵

典解唔要me呀
me so pure so true

我唔識分definition 同execution

唉屌
今晚咩都唔諗
係到吹水算
諗嚟都冇用

唔駛要眼淚了 啲野本身咸

咁有冇

我都比人撚完尼好頹

廢老剩係識妺下妺下

多謝

Definition係code
Execution係行

冇

add me

好過廢青姐手姐腳吖

假味濃

真 我廢青 唔阻大家了

咁幾時definite?
+ double float long 呢D dim 用

敢唔敢問佢有無心改 定已經問過

如果你要走也帶我走

話我仆街又好咩都好
我依家淨係想有個女仔陪住我
Keep住咁樣大家都唔開心
我改時 佢有冇改過
下下就佢 我都係人嚟
我都會攰

不能

有啲早起身

唔駛理define呢啲術語住

Double同float用黎儲小數
Long同int用黎儲整數

軟飯

唔帶 自己跟

每次做gym都食
利申 吳京

咁唔好瞓了

望住你訓ok

已經問過

Creepy

唔見左個絲打

加完打圖定老母，只限絲打

科勞榮

Tg happy 緊

我頹到訓唔著

又呃打手

叻仔 跟我搵食沒前途的

得一個tg 唔知俾唔俾好 又冇得dm

成班狗公嚇走咗人
我仲諗住flirt下女嫁

咁點用long?float double?

但我好眼訓

慘 無機會了我

me遲啲也做尖 希望cow到囡
利申 吳京大腦

衰仔嚟

好驚

咩事

唔好自私傾啦！喺到講

1. Tg名可以隨時改
2. 我tg係handbro
3. 其實係到傾更多人更開心

大家傾下計

放低係到啦
應該成班會狗衝嚟搵你

第一個唔會

wfc I just care u

唔駛理啲啲小細節住 你學左control flow先 即係if for while個啲

我俾你

應該會cow到仔

girl_16138？
唔識用 新手

陪你都驚

咁留唉豬囉

有沒第句

都有 冇相 乜都冇 要唔要？

有相先好留

你個ig有相

典解唔喺到傾

沒ig...

Yes sir

no notes wor, 之前你個網係講呢Ｄ

我宜家識hello world \n \t
之後去 if for while?

冇其他了 他只有你

想追個同事。識左3個幾月念住追 都幾好傾 佢又係度同我玩瞹眛 約過佢拖過手 之後又冇下文。宜家冇拿拿避我。

用j諗野

呢個他又邊位

咁你跟佢流程啦

我都開始想做狗公

順其自然啦

你試下加唔加到我

實會既
girl_16138 俾你先

用緊吳京大腦

有咩好做

就係double int 我唔眀

Double用黎裝小數囉

你有無notes?

可以同女仔傾計

me la

唔會既

我知，但係點打同幾時用

琴日仲好好傾 今日突然間。係人地面前避我。姐係明明格離有位 都特登唔坐。我心都淡撚左

同女仔傾計有乜好

同我

起馬都仲比左個Ff空間自己 因為認真追人都冇好結果..

無 我個時係做題目自學的

Just Something I can Turn to

佢都中意呢首歌 然後我9唱左幾句俾佢聽

橙 只有我同乜都沒冇分別

有冇叫佢過黎?可能被動

想識多啲朋友姐。男女都要識。

寫完仲有幾份

double a=10.0/3;咁之類
你想用小數咪用小數

乜題目？點自學？係題目推？

唔啊 行開

冇朋友會頹

唔係嫁之前佢會坐我格離。佢今日特登坐開。我都唔知點... 啲同事仲個個以為我地拍緊拖..

擁有你就擁有全世界

其實唔顧面子就做到狗公了

朋友啫 容乜易識 呢到大把

加油
我個時sem尾都係趕一兩份paper咋

我宜家就係咁 次次都主動搵人 永9遠冇人會搵番我

招朋友

加我一齊傾下計

我不嬲冇面嘅

HKOI舊題目

試下再主動少少 睇有咩反應先打算
有機㗎!!

有時會想出下街嫁嘛

唔掂 反面教材 大家唔好學

真心既會有幾多？

可能係一班人面前避忌

真

呢到成日出街食飯

幾日要做好一份

真心嘅我有呀
想搵啲出街玩嘅朋友

junior?

真係咩 我話約佢 佢冇話唔去 又冇話去 直接拉開話題

@大家 judge你地唔真心

已經唔顧 都做唔到
做狗公做到我要乞食 陰公

有無人？

你啲真心朋友唔出街玩？

狗公都要考牌

加油

又failed

小囉
個個都好忙

this have ans?

總有女仔受各種狗公 京都唔洗京

係囉 呢到啲人好似好得閒咁

都好多人冇咩fd既

No

跟我學嘢

利申：摺毒

but nobody add my tg

咁點學

我岩岩好似add左

其實講到尾
我都係為拍拖而拍拖
依家仲係咪咁鍾意佢
其實唔係啦
我想有個女仔依靠我會陪我咋

做多咗喇

I mean之後再direct啲
例如比啲surprise佢 突然拖佢
通常即刻會有反應 不過如果fail嘅就真係冇

你太假

我有㗎 呢到大家都係我朋友

我宜家連搵唔搵果個人都唔知

你好

學唔到lu
利申 茶壺

你都有得揀
我冇曬啲女仔frd

但你又係拍得開心 咁好咩

唔係

我都係得番佢... 連佢都避我。

依家呢個唔太開心
想搵個痴身女朋友

@hand ching have questions

我見佢特登避我。我宜家連搵佢都唔知講咩好...

讓me ok?

滿足的一天

冇事嘅
人地怕醜姐

我都想要個痴身女友

Ask

佢唔似係怕醜。

How

順其自然啦 鐘意咗個唔痴身唔通就唔要喇喎

點解個個都話啲女朋友好煩
我唔覺嘅

if no ans, then how to study the question

冇㗎 鬼叫你鐘意佢牙 點都要go ga la
如果鐘意果個係me就冇咁煩啦 可惜

你都叫有女友 我呢啲唔拖唔水

可融洽

都要人地鍾意我先得

唉 拖完手都避 真係唔知啲女人念咩

明日8點跑步
有冇人吹我訓

其實唔係女朋友
啲關係呀 行為呀太複雜
所以先叫女朋友 易啲明

你知道個program應該出咩架麻 咁咪對返佢出唔出到你想要佢出既野

我頭先跑完。8k都冷靜唔到

所以咪話順其自然

咪係 乜拖完唔係就confirm㗎啦咩

唉我又唔夠膽直接問佢。我驚冇左佢..

你點唔冷靜？

oic. 玩多陣膠開工

跑個陣試下唔好諗野 唔好聽歌
會好爽 成個人放空

齋拖唔表白你又好好？
都唔知啲男人諗咩

幾時add我tg

addaddadd

試下追下我講果啲野。我完全唔明點算好

唔制呀屌

add la

又想用go hea me

唔制咪去speed dating囉

快瞓

expert

我第2次約佢先拖 我之後用啲暗示 話約佢出尼表白 佢又唔應約 我可以點

55

我會聽d好hi ge 歌
Btw 做運動我會真係覺得個人開心左
佢咩事咁大影響呢

情趣黎 快啲再問我

乜真係work ge 咩⋯⋯

可以一試

點解唔係拖完嗰晚表

問你咩

甘巨有矛出泥

未試過

覺得太快好似chur人咁

咁你又up

Too假

嗱你驚就一世都咁嘅狀態㗎啦
btw唔係嚇u 要去到問嘅話我覺得就差啲 一般好自然就拖咗開始咗

伏人

寧缺勿濫啊清

望住人點訓喎

u ask 靜靜get la

Dllm

要tum呢句囉

呃狗me

兵？
有時有啲人發神經無啦啦又變左咁

唉咁死得啦

唱歌ok

關我鬼事 又唔係我提議

係啵

Tum me

正路就唔好比機會佢諗 一拖一表 完
咁你miss咗就要諗下第二招

去訓 乖

絲打？我都覺得比人收兵

Oh sor

咁你覺得拖手係朋友都做到嘅嘢？
一係就拖手連表白確認關係啦
又要分開懶gentleman
人地以為你玩佢咪避囉

cow人cow咗一半 唔上唔落

姐係佢今日冇無拿拿避我都仲有啲信心。宜家真係頹到死

其實拖得你就代表...

add me 以示誠意

我好認真

咁啱今日有人講過 記得咪用下

女仔黎講比得你拖唔係得既la 咩
我試過拖完問咩關係 佢話遲下會比交代
個下就扣晒分

我 超癡身 包你滿意

我我我

真？

唉

同佢講囉

呢排再約多次出黎 任何手段

排隊
我先嘅

我就係拖左以為得左。然後就搞到宜家o n 99

有乜綁架大計？

系

係公司真接捉走

佢係咪以為你player

一個一個尼唔好爭

拖仲吾得米。。。。

+禾

佢打尖

問啊源

我就係以為得左。點知會變成咁。

拖多次, 探下佢

拖完講多句確認關係咪冇事 咁多以為

會唔會係你拖完又冇表態搞到咁
條女唔知你想點 就心諗 唉算9數
我唔知呀 我冇睇上面 sor

仲歡唔歡迎一隻岩岩分左手既單身狗

100毛專家Dickson失業烏

Hey ⋯⋯

點呢

唉 你愈講我愈頹

Tum me sleep 未呢

邊位

lee呢個個有仔有囡

得我A09

Totally agger

無任歡迎

想4

hi

我都頭都大埋。點會唔歡迎你

放工約到莊員行街 一齊傾左好多計 我終於買到d返工衫

頹完做啲嘢補救下is okay

食屎狗

A9

4號有what 特別？

不如一齊唔好訓

單身too

你有冇俾夠signal阿...

趕me sleep ar

A0狗

我想要窮j tg 佢叫我問你

唉我A1炸。都唔知點補救. 個仆街膽又細

吹

Why

想Tmr run 8 am wor

大鶴生u life

行政服

一齊

單身three

無搵過我

如果係就好

買左邊間 荷李活

有啦 啲對話都暗示都出哂面

real?

Tum了你又唔理me

禾矛add你？你tg禾tg hand ching la

咁你1果次點黎?
咪照舊囉

三個月後到你

Miss 左
咁陪住我訓？

同佢一齊過半年 當中佢出過軌 分左手 佢同左另一個男仔一齊 扑埋野 再搵返我跟住又再分手 跟住岩岩係街見到佢同另一個男仔一齊 雖然佢話未一齊 但我知個男仔溝緊佢
我知都係無可能同佢再一齊 但個心硬係唔捨得既

我話掛住佢。佢又話唔好咁掛住我啦。 我唔明

唔想先要問

想練琴

call hall g

單身four

如果有人在燈塔 撫摸著她頭髮 思念刻在牆和瓦

不了
我仲要瞓覺

gum molamola

出軌都好要

A幾關咩事 拍得多咪仲當你player
點補救呢到大家都可以俾到建議你
但細膽就冇人幫到嘅

有無人識得彈琴 唱歌都可以

啊 我諗起樣野!
你果晚拖完返去有冇call佢?

雞

我太唔理性
好難過

紅磚大把

落club都好要

有 啦 仲傾到好夜

可唔可以唱幾句 剛剛好比我聽

你熟路

ching ur f.5 girl dim ar

留名聽歌

唔識 玩古典

唔係應該憎佢多d咩

我係返工狗

戴過帽都原諒到 接受能力咁高嘅

你叫我試下

你仲講呢首歌想喊

play" Dreams on" ok?

咁唔make sense喎

我都想 如果可以就好
男仔之家 我都算好痴下

No la 之前上A1新聞喎

試我得唔得

就係唔要行政服 又要見到人又要唔老套 先難搵

u expert wor

佢就係冇男朋友咁叫出面。T t

所以每一刻同佢一齊返都好難受 好多時諗起佢同人地扑野 個心就拿住
有時唔小心會發埋佢脾氣 但佢永遠唔知點解

無鋼琴係office
中提琴唔識sight read

識唱歌不過難聽

如果有人在燈塔 撫摸著她頭髮

超 藍血都大把啦

唔係阿 係OL衫
完全諗唔到有一日我會做OL

照唱 唔會笑你

又唔見有人痴我

識唱歌結他 但冇心機唱比你聽

想知邊到買 參考下

但你地係咪淨係出左2-3次街 會唔會覺得未夠熟

中央空調

你有無鐘意既人

無視me

then this

原來你兩個個名一樣

咁就疊埋心水唔好再回頭了

唱比她聽

做好人都有錯

我就係覺得味夠熟先冇 直接表白。點解佢要避我 天啊

唔小心發咁人地係難知啲嘅
放過自己啦

決定左唔會再回頭啦 太心痛

she has a bf

其實你知唔知佢係咪sure single

唔識

幾時有

無錯

F.4呀
我咪就7下7下拖左20秒先俾佢話你隻手凍先縮
擺明有野諗啦
咁我實頹嫁 又要搵機會再試佢

岩呀 要d時間
都唔係第一次分手 應該ok

上網聽囉

sure單身。 我識佢果時 佢話分左手4個月

唔開心了

promote la wor still f.4?

屌我諗起套微電影 好撚似

除非佢老點我

仲要未完sem 好難受

我地痴實啦

明明覆左

maybe ride cow find horses

水泡

eduu ?

痴住

取暖了

teacher

ust

唔比機會me

搶

big three university

我係尖沙咀kfc個條街行咋 有幾間大部分都$200內既 真係唔差
當然有錢d我會買collect point個d

暖了

見到都熱

唔想再撞到佢 唔想見到佢拖其他人

我又痴仲唔暖死你

有冷氣

咪冰左

Join

見到你都熱

暑假後先係 依家留緊級

你都係個水泡姐
唔好睇得自己太重要

u should be proud of being big three ar ching

典解！

熱死了

是但啦

我知 係我睇得佢太重要

唉最衰都係自己 沉哂船 冇鬼用

20秒

都好

你又知我諗既野既

係呀 我地攬攬啦

ching 叫雞？沉船？

絲
有啲人似係無啦啦忽然唔想咁
好有趣

因為我都係咁

呢2日完全唔見你

拒絕了
我傷心了

鍾意咗人有幾冇用啊

I won't practice any MK behavior

沉迷係果條女度會唔會好啲

好聽的歌

今日好返好多 夜晚消左好多腫
不過冇咁痛都係因為粒特強止痛藥

I c u wor

又可以拎到人ig

私煙bb

我見到佢在線上都唔知用咩藉口叫佢好

最最最憎人flirt完人 搞到人留意佢就fade out!

不得了

可以塞喇叭丸

啞巴。老薛

agger she is the king of cowing girls

平時點傾計㗎 咪照返平時咁做

我練琴了 潛陣
靜靜快溫書

有咩用？

溫了 潛了

冇拎過人ig...

咁夜先練?

咁講嘢

未試過
見佢功效有寫醫牙痛

真咩 一陣變肚瀉

屌今日淨係溫到兩個chapter

佢功效個到寫牙痛可以塞落去
不過應該臭到癲

唔係咩？

係呀

未溝過

我寧願食止痛

避完我 我仲好似平時咁

我見到都呆咗
點同人講野

睇牙醫

因為係女主動俾ig你

直接問人令 your face your唔洗技巧

女溝你

如果佢係有心避你 你講咩都唔會應
如果你怕chur到人就更加要好似平時咁

令仔？TT

可唔可以tg TT

豆ching咁抬舉我

你又知⋯⋯

最近仔都食

唔令

我好冇用。驚到唔知點講野

請問ig係

呢期好飢渴

我覺得無端端問ig少少怪
所以多數都係令女仔問返轉頭 自然得多

我最多同你講句加油咋

啱
有咩坦白講出嚟

跟豆ching學嘢

我之前已經好傷。我驚我問完真係唔得。我會崩潰

點樣可以俾女仔識嫁

又叫人follow 又唔比人。

你有嘢吸引到佢
唔一定講樣

Same question here

咁小follower既假身TT?

上連登吸唔吸引到

Private咗！冇得偷聽你唱歌了

你係岩。所以我話自己冇用

高 都好重要

咁就大件事了

生活太辛苦

唔到

我見有ptgf follow你

矮仔

鍾意瞓呢

冇180你連做兵既資格都味夠

唔好講咩女仔外協啦
豬扒想識你你係咪會花時間去了解佢先？

彭于晏咁嘅樣無時間上連登
因為d時間用黎俾女cow

岩啊我得173食得屎啦

我唔小心睇咗一次story囉 但冇入live

唔係個個都睇身高嘅 但矮過女仔就應該難搞啲

豬扒賞識你都叫有女性朋友喎

人地係人妻啦

我follow你先你準備好多個朋友味

米七都冇
你叫我點生存

咩事 邊有女仔會因為你睇咩論壇玩咩social media而決定識唔識你啊 交友app就另計啦

唔show你都好過我啊。show完你又避 比假希望

利申唱歌都幾好聽

165

咁啫係你唔知我邊個啦！

我欣賞你既膽子噢

做乜衰乜 工作又輸 錢又輸 睇唔到希望 人人都好過我

朋友

應該唔關事

唔俾你笑佢

大你 156

我165成80kg都仲未死，你地憑咩話想自殺

大你80kg

想聽 開心些牙

咁我比你笑啦 我都冇心機笑

大你100kg

夠啦痴肥啦

不了
姐係笑埋自己

關咩事

靚仔根本無時間彩哂所有女

冇乜

你有此煩惱？

靚仔都有毒撚既 我都有個fd令仔 冇女

我係痴肥㗎

分啲俾我得唔得

佢要避你既話 就點都唔理你嫁啦

1001